食盆菜既人都係狗

食住回

狗係食盆骨

狗

食狗肉呢

汪汪汪

夠鐘睇春晚

係咪妒忌啊

食盤菜=狗
老衲=狗

老衲=食盤菜

所以盆菜呢d鄉黑傳統菜式，自不然係藍屍整得好啦

東方升算唔算？

食盆菜係因為懶